好感動 kda 終於有段片有小娟同美延

勁好睇

好嬲好嬲
琴日出三首新歌無一首有小娟份
仲要係twice
本身好想買kda只album
好失望 宜家一定唔會買

美延

奶味藍

好似李沁xd

李知恩淘宝

到底有幾多首kda

5首

可惜冇有twice個首咁好聽

/blocked